[學生jj]Csl 定smartone快

用緊on9人仔無限上網
終於完plan
見到csl 同smartone 都有學生優惠
都係$128/6GB
平時係屋企都係用wifi
6GB係咪都夠做
同埋兩個台邊個好啲

Csl啦，SmarTone已滿人

Csl比較快

Csl 地鐵大站一定收唔到，垃鳩圾

用緊csl ok
btw 兩間都會有人屌中伏 有人會冇事

邊個黑洞情況冇咁嚴重
人仔一係地鐵西鐵就仆街死

CSL MTR都收得幾差
日日青衣去荔景開始收唔到

咁大獲

smt啦 csl周圍都收唔撚到

csl csl csl

csl

Cmhk轉左smt
依家地鐵上個網順到成地濕哂

即刻出Smartone 啦 ﹙我Sun Mobile / Csl. , 米撚過黎搶飯食﹚

Smt

CSL 啦

SMT啦, 唔好過黎爭DATA

咁csl

巴打多唔多搭地鐵 csl近排地鐵收得唔好

多 日日西轉地添